有冇人知係咩嚟㗎？

喺觀塘見到，有冇人知係咩嚟？

UFO呀

噴射機囉

sor lor見識少

聽多d燒生學習啦